終於破萬，唉~~~

本港2019年第三季新增152宗感染HIV愛滋病病毒，個案累計10150宗，當中以20歲至49歲男性最多。
71人因同性或雙性性接觸受感染，38人透過異性性接觸受感染，其餘43宗則未有呈報感染途徑。